有冇巴打勁怕行山遠足呢類活動

1.行山有危險，易失足，有起意外上黎有機會又會連累其他人，eg救護人員
2.行山有結界有機會兜兜轉轉都同一條路出唔番去
3.山有樹精/墓地，唔想打擾到靈界
4.山有蛇蟲鼠蟻，被咬有中毒風險
5.山易中暑，揹幾L水去飲都辛苦啦
6.山容易有山賊/偷渡人士埋伏搶野，新聞都見唔少
7.行山枯枝野草易𠝹損身體，傷口感染就唔好
8.新聞見到有人結伴行山比人殺左 rip
9.依家有D山仲熱鬧過旺角
10.山容易有山火危險 rip八仙嶺等等慘劇

行山徑

凡係行山都有危險

最鍾意行山

咁多危險性，高危活動黎

Danger is my middle name

3你估得山上先有咩

山最多靈界聚集

啱, 所以各位連登子都唔好行咁多山了

要行.. 行街睇戲食飯仲好啦

行山攞苦嚟辛

係啊，行山真係高危活動，可免則免

咁撚迷信

唔好咁講，咁行山真係高危活動黎

行外國山仲有火山爆發/熔岩流風險

雪山有雪崩風險
仲有tvb 家明事件大家忘記了嗎？

1.留喺屋企有危險，易火足，有起意外上黎有機會又會連累其他人，eg消防員人員
2.留喺屋企有結界有機會令手提電話訊號收唔到，搵唔到人嚟求助
3.屋企有屋精/神枱，唔想打擾到靈界
4.留喺屋企有蛇蟲鼠蟻，被咬有中毒風險
5.留喺屋企易中暑，喺電腦前行去斟幾L水飲都辛苦啦
6.留喺容易遇上賊/偷渡人士埋伏搶野或爆竊，新聞都見唔少
7.留喺屋企大風嘅話吹晒啲枯枝野草易𠝹損身體，傷口感染就唔好
8.新聞見到有人燒碳自殺害埋一家大細，你話幾咁無辜 rip
9.依家有D大陸人成個祖宗十八代落晒嚟一齊住同一屋企仲熱鬧過旺角
10.留喺屋企成日對住電腦容易令火牛過熱有火警危險 rip連登keyboard fighter 等等慘劇

怕熱

其實有人一齊行加行trail係好安全

視乎同邊個一齊去啦！

女仔行山掛住自拍都話好

香港少d行山，濕熱好難頂，秋天遠足多d

從來未行過